連加特orz

最後一分鐘破處

主角總是最後一刻先出場